有冇人買過依隻寫中文既日本感冒藥

係旺角藥房買 問佢買感冒藥 佢比依隻
有冇人試過

咁得意得一句中文

google又唔見依隻藥

睡意日文好似唔係叫睡意

入面張說明書寫香港代理

不過啲成份又好似幾天然咁

68蚊盒 早知買必理痛

made in?

寫日本

ok 架唔驚

肯定係D垃圾藥扮日本藥 日本配方唔等於日本廠
藥房賣呢D賺多D

仆街藥房狗 正宗 趁你病攞你命

???

屌你D日文亂寫，大陸野啦我估

睇成份笑左
本草藥方

真心垃圾

呢排屋企人感冒食呢隻，感覺唔錯

香港藥房唔係賣藥嫁

藥到命除

係唔係藥房sell你架
係就垃圾中成藥黎

係

間野係旺角h&m 譚仔三哥下面間藥房